應承我 唔好放棄好冇？

我唔知大家係攰定驚定點，但係呢排行動po又少左，口罩又唔係好多人帶，我真係好驚越來越少人出。

應承我，一日未贏一日都唔好放棄....求下大家，我唔想輸左呢個屋企....

光復香港，時代革命

唔好放棄，我唔想輸左香港.....

每日朝早0630

#Day 1 提早起身搭黨鐵：只上唔落，和你塞爆大行動

香城晨運

sure

推 我應承你！